中資銀行唔理制裁名單？所羅門：得！我哋會cut中資銀行嘅美元交易。

Then we cut Chinese banks off from USD transactions!

即刻執笠

懵丙強咪轉按完層樓 算唔算

罰佢錢回一回血先啦

未淆過,可以內循環

大陸真係好撚戇鳩
幫呢十一條友百害無一利

沒收啦 在唔在生都未知

我記得制裁令有一年寬限期。

就好似柒婆死攬三萬黑警做寶貝仔同一道理

比幾十萬印花稅，轉物業名去家人/公司。家人供。
我估呢個係唯一做法。

係咪呀 咪呃我呀

沒收其在美國的資產+踢佢出美元系統

等緊你

你唔洗諗
最後一定無中資行敢接呢啲生意
為左幫十一個dom dom斷党中央米路？

金融戰GoGoGo

其實佢一年人工三球，間屋先值六球幾，照計要贖唔難

正常銀行都拖到11月睇定先落注啦。你當班玩金融嘅傻得去邊

快D執行
好想睇鄭月娥又出黎一笑置之

其實一定要救，如果唔係邊個會幫共匪做野
我幫你做野，搞到比美國制裁，依加你唔救？
其它共匪仲咋咋林走佬咩

大把condom等住上

我以為淨係罰錢
原來玩到咁大
如果制裁無用 中銀唔使攬佢地啦

咁轉法都得compliance接埋佢啦

又加速

美國就係要中資行唔跟
大條道理制裁

煮死佢益咗佢 罰到無錢派 屌撚死

瘋狂罰錢，當提款機

Trump ：
美元回血劍第一式之十一歸零

做多d on9野搵人個個月送佢果幾十萬上門都好過搞死間國有銀行啦

有時真係唔知諗咩

佢地有返咁上下錢一定有投資
無銀行用即係無得玩
供樓都俾人call loan
都好大鑊下

call loan其實大陸俾幾億出黎乜都搞店晒
而家咁樣攬法影響係萬億計

為咗垃圾11人，值得咩

共匪要你做嘢唔係要哄你
係你唔幫佢做你連命都無，你比人制裁你嘅事

協助被制裁人士轉移資產都會俾人制裁

律師樓：你放過我啦

美版回血劍

你不仁我不義
篤灰

講咗好耐, 幾時做嘢?

係嘅係嘅，反中撚又輸

快

人民幣終於可以國際化啦

崑崙銀行

你估走到？
上得位 有返咁上下斤兩既都會有方法控制住
走得既只係蝦兵蟹將

以支那人劣根性去睇 都會有一堆人覺得自己好打得 唔會步上一條友後塵而接手呢d燙火山芋

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

幫手提醒一下 之後要推防海外d人用支付寶 微訊支付

走到先講 你真係覺得閃電十一人會無人想走咩？
一日係支那境內 一日就唔會成功篤灰走佬
而家連香港最後既保護傘都自毁埋 有咩事就直接國安捉走你 人間消失 再安插罪名話佢畏罪潛逃

班狗官有無覺得自己其實係棋子？
共匪從來重用都係根正紅苗 用人唯親 真係會真心重用外人咩？
特別係香港人 受過西方思想教育既人
呢兩樣野一直係中共敵視

篤化唔一定要走
就係要你班仆街，你估我我估你

佢有咁既攬炒心態就唔會做到閃電十一人

要求所羅門停晒政府出糧戶口 全部打政府工都無糧出 制裁幫政府出糧嘅銀行

唔知嫁，可能佢地都無諗過打個貿易戰，搞個送中條例都咁撚大獲

揸住共匪罪証點都係保命之一

黨好偉大，唔會沒收，只會一間換一間。
阿強～嚟收嘢啦！

除時放棄林鄭都唔出奇
事實上問起責上來
林鄭真係萬惡之源

貧窮户size

佢地扮無先最麻煩

我覺得蛋餅強咪照樣還供款俾中銀，對佢實質影響不大，最傷應該係中銀冇左美金交易啫

如果到時咁唔知中銀會唔會因小失大呢？

橫掂都鎖国有乜問題

咁要快d拎＄走了

希望快手啦

呢個冇，要即刻執行

聽到你咁講 忽然發現，中共一定會做.... 佢唔輸得

再唔出現就冇得出現

派返昆侖銀行做咪得，係咪真係蠢到咁

沒得拖
命付講明三個月內就要執行

先罰十億美元 不停升級 直至停美元結算

個11個人係即時，銀行最多得兩個月

美國將在30到60天後，列出有意和被制裁官員進行重大交易的金融機構，這些機構即可能面臨美國的「二級制裁」

一年人工三球
當佢未上位都有球半啦 買六球嘢嘅屋 唔係呀化
仲要跟隨党 唔係好話六球 六十球都一炮買起
啲錢去咗邊 心照啦

想知道hsbc, citibank cut哂十一人戶口未？

Hsbc同scb又點？

大把傻仔湧住上
其他人就自掃門前雪
未燒到埋黎就關我撚事

余巴巴今次真係要靠你啦

美金即cut熱線

想知邊間

就係要面

美帝回血劍

搵一間嚟試下水溫先

一定要咁啦 如果唔係等於白做

屌
呢條友上個月就話大霸冧，上星期就話交易所點點點
結果全部燈哂乜事都無

睇佢仲衰過睇大紀元打飛機

中資銀行唔好跪 撐到底

上次渣打罰左好似十幾億美元

真唔真呀

睇得出支銀係想拖到美國大選

呢幾間唔殺到埋身都唔識驚

理得佢百唔百害
面子緊要呀對大陸仔黎講
唔輸得個種心態呀

好似賴昌星單案咁，揸乾揸淨先踢佢返中國

錢就大撚把
大把老黑進貢比佢交數

大把人咁玩啦
避首置稅啊 避辣招
首置定義好撚on9架 呢一刻無持有物業已經算 並唔係從來都無持有物業
所以點解辣招無料到 就係有轉名呢個漏洞

連伊朗都唔撚幫反而要幫完全冇利用價值既11件垃圾
感恩支那有總加速師,為面子可以放棄所有野

香港啲借錢公司咁撚易借到錢,如果有人用林鄭戶口!
咁咪好快畀人制裁?

面子

你係總統呀

要鬥氣
我支持

由佢提供服務啦
每個月都罰支銀錢回血好過

快，拜託！

咁果11個係未普通人啊

求下你快快手
呢d機構實係拖下dum下扮哂野

根本由頭到尾都想 cut 美元結算
不過出師無名

但如果割呢十一條友
下個月美又擺多幾件上制裁名單
擺下擺下幾百人點算

冇用架，美國照查到
代理人都照制裁
（佢做唔做又一件事）

貿易戰早過送中打

呢個真
呢個武官收鄉黑油水位 應該都唔少
仲未計按摩院發牌都係黨衛軍發
油水位多到

人地呢真重當吹水
共匪呢鋪輸清光啦

最好笑係警署署長 美帝公開制裁人物
喺香港生活都仲係供緊層普通私樓仔
你睇下香港生活幾撚悲哀

呢D情況最理想開間細野專做呢D人生意而唔係拎間中銀黎較飛
痴撚線行為

而家好似賭啤咁
2仔底SHOW HAND想大鳩美國唔敢制佢中銀

佢現有銀行會 直接凍結佢層樓 定還是call loan呢。

一俾人踢爆即刻又封又制裁。
啲錢又要搬過。長遠都唔係辦法。

其實同美國佬跪再攪返好香港咪得囉。
但係班傻閪點會明。

中共

應該一步一步黎

首先係天價罰單先

跪既話大陸入面會嘈到拆天
佢日復日係度洗腦乜都係自己最勁最威

推

供樓係香港核心價值

中資唔好撚縮呀 美帝唔敢架

哪有戰金融bdsm

中美脫鉤可期

你以為啦

好想睇下銀行兌唔到美金會點

面子問題

抵撚死啦 支銀

你啱

.

9upper

安全套即將被移除

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

跣手負皮 梳

支那千祈唔好縮，一定要反擊呀

十一人擺明係蚯蚓嚟釣大魚啦

將軍抽車